點解咖哩魚蛋上到youtube嘅熱門

真心唔明 又唔幽默又唔好聽

百貨應百客

我都作到啦